原來我都開咗咁多post

應該係話垃圾post
依家又多一個

係
不過我將你所有post都睇過一次。

會唔會太sweet

我都係 你點睇？

講下我post過啲咩

你講過你鐘意我囉